CCTVB 1202 播舊廣告!

下面康業信貸快遞廣告2015年有播!
而家因廣告商向CCTVB撤資嘅關係抽返出嚟播

順帶一提
支持下抵制紅媒cctvb tg同fb channel!快告訴你的長輩，
絕對不能讓CCTVB害死全家!

👉請即follow:
📙FB: [url][/url]
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組: